# credit_calculator

A new Flutter project.

## Getting Started

За основу был взят подход CleanAchitecture. Все библиотеки были либо взяты с pub.dev(скачаны и усовершенствованы/проставлены в ямл), либо написаны лично мной. 
Все задачи, учитывая дополнительные, были выполнены ориентировочно за 7 часов.
